身為藍絲，最擔心唔係幾多十萬暴徒移民，最驚有1個黃屍警察借bno走去英國爆大穫。有咩方法可以阻截

我都好擔心

點搞

應唔應該要申報出國

最驚佢一早比backup咗d資料比埋屋企人

好似係叫屋企人去先再申請同行 就唔使填資料
唔知係唔係 移民外國好似係玩呢招

不能讓警察淪為英國難民
應該世世代代共享大灣區榮耀

仆街了

真係怕有警察好似譚耀忠個仔做大漢奸

譚耀忠個仔同新抱單野揚左喇..有無辦法可以幫到佢地返大灣區..好驚佢地繼續留起美國會俾制裁清算

on9, 一定要有BNO先可以去爆大鑊咩

咁係最容易既方法居留